Steam進軍中国 我哋其實係咪要支持？

Valve要賺人民幣 奶共開中国圍牆版
但可以圍住中国人 唔好放佢哋出嚟周圍咬人
眼睛耳根都乾淨咗 仲一定會少好多外掛

暫時諗到唯一嘅壞處係
可能香港都會變中国區

多謝有共產黨極權政府困住13億人
如果唔係天下大亂

唔會啦，香港收緊外國價錢既game, 就係香港人有錢，其實都幾仆街，日日中國香港，game價就跟外國，我地又無得用中國區價錢買

香港人永遠比人揾笨柒